有冇愚樂台手足玩 三國殺 嫁

落地獄啦

我玩狼人殺

我射精Nancy

落地獄訓啦你

哈

切撚左你呀on9

邊鋒舊版

炒車啦

咩黎 我係手機玩

我車手唔抄車

d 英愈出愈on9
無腦到
淨玩國戰算

好撚耐之前當爐石咁玩
但係要重課先好玩
窮人表示玩唔起

我課左200

咁仲有咩卡game好玩

冇 老老實實 三國殺已經算係課金需求量最少
呢啲卡game唔係俾人玩嫁

我係一區

三國殺繁體版?

爐石

好似而家連神卡都永久埋

認真
我有玩
我屌佢老母，呢幾日又登入唔到
個網廢到仆街

yes 但要活動先可以抽

最少課1000

我不了

好撚悶呀

玩大陸個個?

屌佢數據都唔共用

手機版上唔到電腦

不過用電腦玩三國殺都幾撚on9
不過玩啲大作game
除非係公司啦

神卡都已經唔勁啦，新出個堆on99

真係除左國戰，其他模式課金狗玩晒，一抽到勁英1挑十

特別佢個死人2v2排位

國戰已經算係最平衡，除左魏國過強

垃圾運氣驚

真。。。
91 開既對局

可以卡手卡到死

電影?

web版洗鬼課得多你參與D活動同天梯玩得密既話,大撚把5階同將拎,仲有銀兩將都唔少好用

而家無聊到咁
都唔知點解仲有人玩
啲牌廢到咁
打天梯好似打競技場咁

馬良 2 v 2已經唔使玩
煩到屈到仆街

有時排最後個位咩都未做就死左

係
可以上到
手機嗰個要係佢官網down
google play個啲唔同公司

三國殺好易玩上癮
我有唔少將，不課金

今個版都算ok啦
起碼r5 打後無一個牌組過5成4 勝率
以前t7 獵，海盗戰先悶
成個rk都係佢同少數特化counter既牌組
場場都睇運

無聊囉主要係
冇強度又唔好玩
應該都係得咩奇蹟法好玩啲

劉封夠係啦
控場狗
抽走你裝
無裝抽手牌，仲要接近0成本

我玩佢google play個個算了

因為真係唔會係電腦玩

奇蹟法垃圾卡組
手順無解
卡手連控制卡姐都搶你臉搶得死

反賊黎計劉封步練師呢D家下已經好out啦效益拉得太慢
家下係興吳莧馬良呢D

最好玩都係8人場 其他都好撚悶

講緊2v2 喎
定係你講2v2 入面既23 號位？？

根本就係單機牌組
自己玩自己
不過都係呢副牌不確定性最大

死出黎啦傻鳩 仲三國殺

sor我主要指軍爭

其實真係幾勁
不過而家唔計比賽晒穩應該機械獵

5 人同8人已經差好遠
5人控場型既英無人pick做反，多數內奸先出

8 人更加唔洗講啦，反出晒菜刀就完事了
就係咁無腦

出左啦

8人反點會玩菜刀...家下個個都用盾主,反一定係控場同拉牌差,忠多數輸出型同透支型